【武漢肺炎】傳拒隔離內地女子報住 沙田帝都：無入住記錄 醫護人員：或亂報住址

武漢不明肺炎疫情擴大，本港有公立醫院醫護人員今天向《立場新聞》透露，其中一名懷疑個案、有肺炎徵狀內地女子昨天拒隔離，自行出院，她報住沙田帝都酒店。帝都酒店在 facebook 指出，獲衛生署來電，查詢一位女士的入住資料，但酒店經查證後，並無該女士的入住及訂房記錄。有醫護人員質疑，病人或亂報住址。政府消息人士指，衛生防護中心正追尋女子下落。

帝都酒店指出，查證後並無該女士的入住及訂房記錄，即時檢視所有入住記錄，同樣未發現有背景資料相近的住客，截至目前為止，衛生署並無要求酒店提供其他資料或採取進一步行動。

有公立醫院醫護人員向《立場新聞》稱，病人往急症室求醫及入院登記時，須登記病人地址，當時確認該名女病人報稱入住沙田帝都酒店。有醫護人員估計，若酒店沒有該女士的入住紀錄，則可能涉及亂報地址。政府消息人士指，衛生防護中心正追尋女子下落。

Source:

屌你老母又有生化武器周街走

支那人又送大禮

特務黎架？

屌你，死返上支那啦仆街

痴撚線

有中大宿生話佢返咗宿，已call白車

亂報地址就特工？佢似正常冇誠信冇公德心自私純正中國人多

內地生 多數係spy
佢咁好彩被国家委派重大任務